同個做護士既絲打傾左好耐，典知佢突然唔so禾

去左旅行就矛再理禾😞😞😞

死返垃圾體育台啦

Show Blocked User - L.Ball🏀

😞😞

覺得你咁膠點同你傾下去

禾？

唔系

唔會

傾緊個陣禾正常

屌你老母5p又5p唔曬

邊個話禾5p

果個絲打係咪姓陳???

之前又係識到個絲打 傾左一排就出黎見面
重帶左套衫仔出黎爆房

刀系護士泥

唔系🤦🏻‍♂️

屌你老母

禾？
乜嘢禾？
太子禾

點解連登有咁多好似樓豬呢啲咁嘅廢物

已 block thx

Ok

係咪send左自己幅相俾人呀？

系

清五巧五kai心o拉😂😂